自問玩得嘅90後入來囉

本谷希望聚集一班年輕又出左黎做野怕悶既人一齊吃喝玩樂

現時會員已有35人
男女保持平均

定期會搞活動
已成功搞過 飯局 單車 行山 北上 唱k 飲野 bbq boardgame 等等

自問好動 玩得 既你
快d加入我地
**********

1. 人數:30-40人, 男女會各一半,
2. 招人: 女~22-29 男~24~31
3. 嚴禁何🐶公🐶女, 如會員私下受騷擾收到投訴後會馬上踩走
4. 禁任何推銷、美容、投資廣告等,
5. 嚴禁是非,搞小圈子,本群提供一個平台供大家認識朋友也希望尊重本谷
6. 私下約會請注意自身安全,特別飲酒

Push

PUSH

推